佩爾：歡迎馬列斯回來

【體育】雖然在轉會窗關閉前要求離隊不果的馬列斯繼續缺陣，但李斯特城領隊佩爾大方地表示，歡迎這名翼鋒回來。

26歲的翼鋒馬列斯（Riyad Mahrez）為了轉投曼城，早前連日來都缺操，繼周中英超後，於周六對史雲斯的聯賽繼續缺陣，連後備席也不見其身影。

佩爾在賽後再次談及這名阿爾及利亞國腳：「球員會歡迎馬列斯回來，他毫無疑問是我們的最佳球員。現在的情況要由他、他的經理人、球會去處理，但我們一定會歡迎他歸隊。」

沒有馬列斯在陣中，李斯特城連續第2場失分，今戰主場以1:1賽和榜尾史雲斯，佩爾坦言失望：「我們有足夠的機會去取得多於1球。我不認為賽和是一個公平的戰果，我們失了2分。恭喜史雲斯，但我們值得獲勝。」

冇紀律既球隊 再好波有咩用

尋晚柒到

65M都唔放
球員hea踢
又何必呢
ps.馬列斯全盛時侯可以離隊幾多次，每次都走唔到

李城損人不利己
出到 65M 自己又冇野爭都唔賣

9xm 大貪左d囉